"Wie was hij, anyhow?"
"Lieve mij!"
zei Mr. Pinchook.
"Ik dacht al de wereld had gehoord van mijn beroemde client."
"Maar dit is buiten de wereld," aldus Varley Howard.
"Waarom werd hij beroemd?
Wat deed hij toen?"
"Onze late client, Mr. Gordon Chetwynde, vergaard over twee miljoenen geld."
Mr. Pinchook maakte deze aankondiging langzaam en met boezem.
Varley Howard gerezen zijn wenkbrauwen lichtjes, en ging naar een sigaret met uiterste voorzichtigheid.
